\input{../../../main.tex}

\graphicspath{ {pics/} }

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2016}{Электродинамика. Серия 1}{11 класс}

\libproblem{irodov}{2.225}
\libproblem{irodov}{2.228}
\libproblem{irodov}{2.246}
\libproblem{irodov}{2.250}
\libproblem{irodov}{2.273}
\libproblem{city}{2011-11-4}


\newpage
\setphysstyle{ЛФШ 2016}{Электродинамика. Серия 2}{11 класс}


\libproblem{irodov}{2.314}
\libproblem{irodov}{2.318}
\libproblem{irodov}{2.334}
\libproblem{irodov}{2.296}
\libproblem{irodov}{2.292}
\libproblem{irodov}{2.301}





\newpage
\setphysstyle{ЛФШ 2016}{Электродинамика. Письменная работа 1}{11 класс}

\libproblem{savchenko}{9.1.9}
\libproblem{savchenko}{9.2.13}
\libproblem{savchenko}{9.2.22}



\newpage
\setphysstyle{ЛФШ 2016}{Электродинамика. Серия 3}{11 класс}


\libproblem{other}{metodichka-random-per-tok-1}
\libproblem{other}{metodichka-random-per-tok-2}
\libproblem{other}{lipatov-voprosy-i-zadachi-2.25}
\libproblem{other}{kiselev-et.al.-metodika-resheniya-12.3.7}
\libproblem{city}{2014-11-4}


\newpage
\setphysstyle{ЛФШ 2016}{Электродинамика. Серия 4}{11 класс}

\libproblem{other}{metodichka-random-per-tok-3}
\libproblem{other}{metodichka-random-per-tok-4}
\libproblem{city}{2005-11-4}
\libproblem{savchenko}{11.4.21b}
\libproblem{other}{sivuhin-tom3-p589-13}
\libproblem{other}{sivuhin-tom3-p590-16}


\newpage
\setphysstyle{ЛФШ 2016}{Электродинамика. Письменная работа 2}{11 класс}


\libproblem{other}{kiselev-et.al.-metodika-resheniya-12.3.15}
\libproblem{other}{kiselev-et.al.-metodika-resheniya-12.3.16}
\libproblem{savchenko}{11.4.24}


\newpage
\setphysstyle{ЛФШ 2016}{Электродинамика. Резерв}{11 класс}

\libproblem{irodov}{2.347}
\libproblem{savchenko}{9.4.11}
\libproblem{other}{kiselev-et.al.-metodika-resheniya-12.3.16}
\libproblem{other}{metodichka-random-per-tok-5}
\libproblem{savchenko}{11.4.18}
\libproblem{savchenko}{11.4.21a}
\libproblem{other}{sivuhin-tom3-p592-23}
\libproblem{other}{sivuhin-tom3-p592-24}

\end{document}